港姐冠軍雷莊兒適合做咩劇集角色？

變性人

踩過界蔡思貝細妹

Yahoo有猿人

馬會風雲隻馬
又或者猿人爭霸戰有望做女主角

賽馬直擊

未演已經入戲

做雷老虎個女

雞竇個d秦雞

打入荷李活拍多集猿人爭霸戰

猿盡馬頭圍

泰。回家

啊笨與啊占

回魂夜

西遊記入面嘅白馬 or 駱駝

猿人爭霸戰

火雞姐

男主角

蔡思貝冇得撈喇

尋泰記

哨牙珍

流克

食神

人肉刨冰機

甘草米得意咁多

唔好擺入愛回家就得
唔係到時可以長熄電視

啲負皮係咪電莊兒放低
差唔多個個回覆都有

鼎爺廚房，用佢棚牙切野/刨蘿蔔

德成僱傭之家好月圓

燦爛的港姐

古裝片扮馬

踢出我天地-蘇牙雷斯

一屋哨牙記

印尼工人

閪油記易之齊癲大勝第七十三變

功夫足球

天才在左，哨牙在這片裏

龍珠真人版，飾演斯路半完全體

西遊記

億萬身家去旅行

如花

露對波出黎之後唔出樣

猩球大戰，來自猩猩的你，猩心英雄，泰國有猩猩，3日2夜之動物園系列

細哨個人紀錄電影

扮蔡c達

西遊記隻龍馬

德誠風雲
德誠狙擊

同田雞做父女/兄妹

小飛象

牛頭馬面

絕世好賓2

開套足球片 客串細哨

巴塞球星

人馬

巴西隊又多個人扮

她又開估雷莊𠒇的「𠒇」字之謎，她說：「其實我當年攞身份證嗰陣一直冇發覺，原來喺嗰刻已經寫錯咗，到我參選，我仲問大會做乜寫錯我名，佢哋話係跟住我身份證咁寫，我先發覺寫錯咗，我遲啲會去改番！」

原來佢文盲

動物橫町

滅霸

蘇亞雷斯

匡智風雲

菲嚐港姐

阿笨與阿占

佢叫雷莊兜

德成

倚天層龍記隻白猿

幫big big channel 做吉祥物

山並先生拎左冠軍?

人生馬戲團2 馬戲團隻猩猩
Kingkong 做kingkong個替身

做山並先生

點解特別佢一個件衫唔係白色？

寵物小精靈
做小哥達唔洗戴假牙

動物農莊

山並先生

扮猩猩

荒失失奇兵

賓妹

點解要踩低我既甘草米

冬陰妹

成班垃圾睇TVB
含撚啦

膚色黑 不能穿白色

拍死神真人版 飾演十二番隊隊長